得罪講句，班正字刑警仲煩能過打錯別字

一兩隻錯別字根本無傷大雅 反而班垃圾一見到錯字就上哂身咁好撚on9 打錯字好似屌左你老婆咁 係為左博存在感定係做風紀？ 成日話5p字影響連登質素，其實你班阻礙正常討論既粉腸先係連登負資產

個標準又難捉摸到仆街 蛋-》強就係有趣 唔-》吾就係5p 唔好話咩高登文化扮老屎忽 以前根本無人care你打別字 更無班撚人以捉錯字為榮

巴打小心
一陣入嚟咬你
快手打返 咗，嘅

做咩唔入黎屌我老母 放低負評就走左去

可能因為屌你都廢鳩事
太多錯 不了

可能係睇完激到爆哂血管 死撚左

唔覆仲好 睇我屌哂你地老母

問：點解打錯字要屌人老母既
連登仔：唔知架，不嬲都係咁架啦

連登仔就係教條主義者既水準

駁唔到

等比連登刑警輪姦你老母

有屁你就放

其實以前喺高登打錯字會俾人接龍屌
打錯字要quote返改埋再自
果陣高登好少錯字同錯別字，因為無得edit
亦可以睇到同其他論壇嘅分別

所以咪比人笑認字刑警
係咪搞錯左因果關係

我都唔想畫出腸
我教你思考唔好剩係諗負面，要諗吓佢存在性同好處
其實就係希望確保返正字文化

呢個真
利申：堅持打正字

九唔搭八 而家咪話班認字刑警矯枉過正

認字刑警一無錯字捉就啞撚哂

班友真係好無聊
睇得明咪算
個個仲要出埋同一句

成班AI智能叛變咁

樓主小心

正字撚好似啞哂咁

多人打錯字 自然多人認正字

蛋同強打速成嘅就明咩事

勿以善小而不為
勿以惡小而為之
打錯字唔係話無傷大雅睇得明就得
而係代表住你做人馬馬虎虎唔重視細節

So what?好撚好笑？咩標準定佢唔係5p

咁寫殘體都得啦
香港推行殘體冇問題啦

多人做正字刑警 自然多人扮假膠撚正字刑警

你係咪唔會出街？係條街見到簡體字係咪會大大聲屌人老母？

拗都費時拗，又block多個，bye

最簡單嘅解釋就係呢個做法grandfathered咗

做人on99錯字特別多

見到人打錯字而屌人老母叫善

教條主義者 唔識用腦思考

屌咪屌使擇日呀？

但係咁
如果無人正字 打錯字既人係唔會消失
但無人打錯字 正字既人自然無字可正 會部消失

唔係有雞先定有蛋先既問題

網上凶狠咪你呢種

同打殘體字一樣咁弱智 樓主可以去死

( Show Blocked User - BoogieCousins )

因為豬柳強唔係5p班人創出嚟，但5p班人中意打吾系甘牙

你問我喺條街會唔會大大聲屌人老母吖嘛
我咪問你使唔使擇日先屌人老母囉

而家係話你地over哂 比人當狗咁撚仲以為自己做風紀好偉大

( Show Blocked User - Mcintosh )

所以呢？所以蛋-》強就唔係錯字？正字撚D標準咁飄忽？

Are you mad?
各位之後入嚟嘅巴打繼續負評show blocked user上一頁就得
千其唔好再回佢喇
咁想人屌自己老母真係傻鳩嚟

Grandfathered policy

平時屌人老母咁叻 同你講下邏輯就收哂皮 放低負皮就縮入老母個西

佢係基道中學條煩膠

積吓口德啦

對你好姐 樓主
通常讀書差D人錯別字特別多.

當你習慣打正字之後就唔會想見到錯字

通常讀書差D人先會捉人錯字，因為狗口上不出象牙，只可能捉錯字搵存在感

好撚好笑wo 返去工場入筷子啦

係咁吾人老母接龍搞到冇得正常討論

邊個授權？咁以前高登都有人打吾系甘牙，係咪又可以繼續？

除左樓主好波之外都唔知講咩好

成班講野唔用腦，死跟住d教條成個傻仔咁比人撚都唔知

一個改圖搞笑post因為一個錯字變罵戰post
認字特警正一搞屎棍

打錯字係惡？

因為5p字係伴隨住MK入侵而嚟
比豬柳強遲

樓主好撚醒牙 簡直就系連登清泉 眾人皆醉你獨醒
一兩隻錯字根本無傷大雅
錯字？5p？由得佢啦 我地要好似樓主甘醒先得牙

如果咁都笑係認字刑警
你學咩人笑支那用殘體? 自己字又用錯 又學人笑文學呢樣野
睇你都未夠班明我講咩架啦 番屋企食屎啦

我06年開始上高登 咪撚9up啦

你睇下負評咪知你有幾多人撐

其實係好多人打個d錯字
先開始多人捉錯字

我唔想下一代個中文水平由差 降到去劣

醒過你少少，唔使扮on9引人注意

多負評代表多正字刑警啫，人多=岩？你好偉大wo，上連登捉正字守護中文

其實正字撚有幾個會真係為左所謂香港既未來

但 吾 的意思唔係解 我 咩
咁啲人將 吾 當做 唔 咁用既話咪就係5p字囉
舉多個例子，挽 係挽留、挽救、手挽袋...
係大陸人先會將 挽 當係 玩 字咁用...
依啲唔係5P字咁叫乜野啊

講到好偉大架
其實根本係自己無知識，無野可以講，只能夠做正字撚係搵存在感

話唔定樓主就係大陸仔，寫埋簡體字

強 既意思夠唔係 蛋 啦
又唔見有人屌

話唔比你老母係做雞 所以上黎亂屌人老母

其實你講嘅嘅係錯別字定5p字？

有分別？

除左豬柳強呢個term無人會當強係蛋咁用
根本就唔一樣

“吾系甘牙”呢d屌我覺得ok..但係“岩既”呢d都嘈就真係反上腦

炒強 滑強 你盲架

打得'強'去代替'蛋'
都知佢正解係蛋 擺明就係抽緊水
一係就真係手快速成打錯

但 吾 系 甘 挽 牙 果堆就真係啲人唔撚識字先會咁打

你又知人地唔識正字？

幾時不嬲屌開？係早幾年班小學雞係度屌人扮正義咋wo

如果識就更加要屌 姐係佢地明知個字錯都繼續用
同埋打得5p字啲人都好明顯唔係抽緊水 而係佢真係覺得咁解先咁用
同啲人用強去代替蛋係唔同性質

一個吾字都可以飛過，但如果一段有「吾系甘牙」就超礙眼，好似睇簡體字咁好辛苦，好想打爆mon

點解「蛋>強」就得，Culture呢啲野係約定俗成嘅，當時有人打錯字大家爆笑咪成為Culture囉

「吾系甘牙」通常係MK仔用，高登user係咪MK仔？「語言」與「身份認同」息息相關，如果樓主仔本身習慣「吾系甘牙」，可以去下5p 論壇睇下啱唔啱傾，啱傾就唔洗返黎，因為你已經搵到身份認同

件事無分對與錯 你係5P打5P字 自然無人屌
但連登就唔同 多人屌代表 個討論區立場清楚 係唔鍾意5P字
做一D大部份人都唔認同嘅事 俾人屌 就要預左㗎啦

我唔知其他人點諗 我唔係守護中文 我係確保一個討論區嘅質素

如果你要靠幾隻字去建立所謂身份認同，你既價值觀都幾低 無傷大雅既事比你地演繹到十惡不赦，仲要趕人走，風紀果然係風紀

收皮啦戇鳩仔

咁我覺得5p字同錯字又唔同嘅
5p應屌
其他就真係任佢噏，自己會講嘅就冇問題，自己唔講嘅有人講就屌人老母

識唔識包容不同價值 你打強就係好笑 人地打吾系甘牙就要比人笑 調返轉如果你打強字比人屌你老母又點睇？ 多唔多人認同係結果黎，反映連登仔有幾低智，唔好循環論證

你老母收檔從良唔做雞我都未收皮呀，幫你老母拉客啦

我之前嘅回覆已經回應左你所謂嘅「無傷大雅」

//一個吾字都可以飛過，但如果一段有「吾系甘牙」就超礙眼，好似睇簡體字咁好辛苦，好想打爆mon//

不如你回覆埋關於Culture嘅內容啦
//點解「蛋>強」就得，Culture呢啲野係約定俗成嘅，當時有人打錯字大家爆笑咪成為Culture//

樓主根本唔係想黎討論
無point亂屌果啲回復都算
有point既就話人小學雞又話人風紀
唔怪得其他比完負評就上一頁

你有無諗過人地打咩字都好你都無資格屌人老母，你想打爆mon係你eq低啫

文化大哂？紮腳都係傳統文化 所以就岩？

都係既 慢慢就無咗呢種捉字風氣 5p全面進場

吾知 = 我知 定係 唔知？
金屬系最可靠 = 金屬系最可靠 定係 金屬係最可靠？
甘香 = 咁香 定 甘香？
挽嘢 = 玩嘢 定 挽住啲嘢？
我冇牙 = 我冇呀 定 我真係冇牙？

豬柳強 炒強 滑強 蒸強 隻雞生咗隻強
個強字嘅本義係唔會同呢個意思混淆咗

正如好多學校對殘體字嘅政策係
只要個殘體字唔會同正體構成混淆嘅就得
即係 后 字唔用得咁樣

邊度有point 全部有哂前設叫有point?

強同吾系甘牙根本就唔同，你硬係要撈埋嚟講都無計

點解「吾系甘牙」可以成為5p culture? 你答下我？

我嘅答案係，因為5p多人用「吾系甘牙」囉，自己人唔會互屌
高登連登少人用「吾系甘牙」，唔成culture，你睇下正負評比例，care正字嘅人多好多

討論區立場清楚
講出黎想唔想笑呀

原來你唔知乜叫5p字乜啡錯別字，搞清楚連登屌緊乜先上黎開post啦，負評。

你上面個D好格硬黎 睇字只睇單字？你知唔知咩係語境
仲有混唔混淆根本唔係重點 而家係講緊正字撚兩種標準

曲直難分

乜你個強唔係單字？

都係個句，多人!=岩

你講乜7？你識唔識用腦去思考？

我冇屌人老母喎，你屌人老母eq又好高咩

你回應返重點「吾系甘牙就超礙眼，好似睇簡體字咁好辛苦啦」，人地做咩其他人都無資格理？打「吾系甘牙」就好似週街亂拋垃圾嘅人，冇公德心呀

你用extreme紮腳文化，我用返extreme例子啦，文化真係大晒ga，香港人唔會喺街痾屎痾尿ga

樓主知唔知咩叫5P架其實？

講咁耐你都係唔明，總結多次比你聽
吾系甘牙呢啲係一啲因爲懶或者甚至係唔識字既人打出黎既錯別字
而蛋變強係因為當初有人打錯字之後被人恥笑，而之後既人不停抽水所以刻意打錯，個用意根本唔同，咁點可以放埋一齊講

d人係到屌吾系甘牙都好礙眼

唔好對號入座 而家講緊普遍正字撚
你梳理下自己個argument先啦，吾系甘牙比你講到無公德心，你估任你up呀

你自己咪又係唔回應人地 一時講到文化=不可侵犯，咪我咪反駁你囉，你又講文化大哂，做乜撚？

你自己都拎人老母嚟講啦
仲要攞紮腳嚟同正字嚟比

點會冇分別
由以前開始﹐高登仔就只會屌5p字
5p字係指定當年班 mk一向用開既字
(吾系甘牙呢 d)
雖然係錯別字既一種﹐但係對象係更加特定

你幾時有見過人打錯「自己」個「己」做「已經」個「已」
會不停俾人接龍 「已你老母」?

因為一直捉既唔係錯字
係以前指定既「攻擊對象」所泛用既字詞同文化

而你上面講到「蛋」同「強」
呢樣就係高登仔自創既 meme
同蝦腸直必同一道理
咁點會捉返自己?

捉既一向係個對象
並唔係個字本身有冇錯
呢個就係兩者既分別

你話你06年開始上高登
係咪你中間根本就斷開冇上到?

你又知我唔係特登打吾系甘牙去抽班打錯字嘅5水？

咪就係
根本兩回事

無前因點會有後果，無錯字咪無人屌
即係兩件事都好礙眼，但無左前者就唔會出現後者，咁何解會去屌捉人果啲而唔屌打錯字果個？

咁蛋變強就唔係錯字，就係文化？咁既話即使係文化都只不過係劣質文化，on9當有趣，應該同吾系甘牙一視同仁

得罪講句
捉人犯罪個班仲煩過犯罪個班

你唔想回覆就叫人梳理argument，ok 我抽取重點
「吾系甘牙就超礙眼，好似睇簡體字咁好辛苦」
你試下去一個論壇，所有人都係用「吾系甘牙」，睇下自己閱讀速度有冇受阻，我相信呢度好多人答「會」

吾系甘牙係mk文化
強係高登文化
完

以前係幾時？根本以前大家都唔會為左D咁既小事 打錯字就屌人老母阻住討論 我其實唔係話反強呀直必個d，雖然我覺得on9，但你鐘意打咪由你囉，反而D正字刑警，自己覺得有趣就唔屌，人地錯字就屌，雙重標準到一個地步 仲要講到不嬲都屌，唔好客家佔地主wo

繼續推post先

其實文化真係大晒ga
你試下連登冇晒高登icon丫，icon都係文化一部份

而家講緊你d argument邏輯錯漏百出 睇到我好辛苦呀 唔回覆你 你咁撚自我中心既，叫你講下點樣打錯字=無公德又唔講，你d野建基於呢d咁既logical fallacy上面，應你條jer咩

比人block唔知點反擊就話人教條主義 肉撚酸

樓主拆毀高登文化，順便呼籲改icon
支持樓主

岩岩唔係話唔應你架咩 而家又唔講啦

你講到無野好講 ，蛋變強本生係錯字，之後演變做文化，劣質就你講既姐。
咁我又唔明，你覺得係劣質文化咁點解重要刻意入黎重想改變佢。即係你去一個擁有固有文化既地方但又唔入鄉隨俗反而要改變佢。

可以點反擊？block人同掩耳盜鈴有咩分別？

我都覺得捉錯字好撚0n9
原來連登仔由細到大唔會犯錯
簡體你吊我冇意見
我都係用繁體
然而學校都要你學簡體啦
出到黎做野萬一要睇簡體
唔通你同老細講我唔撚識 番5p啦你
又唔洗下下要人死全家
我就唔信連登仔一出街見到大陸人/見到簡體字就用粗口吊人地
不過認真就輸了
我打完成篇野都覺得自己0n99晒時間up廢話

你達一堆字"argument", "logical fallacy"就以為自己識logical thinking/ critical thinking?
我犯嘅logical fallacy係咪學名?

唔滿意就走D朋友

你講乜

你走先，我幫你頂住

G遲留煮！吾係甘打字都吾比牙麻？我中意打乜就打乜la，你吹咩

連登仔唔係由細到大唔會犯錯
所以唔可以話人錯

想問下見倒人打「吾」就話人中文dse肥尻硬嘅刑警係邊間學校學寫口語正字

繼續!

又唔係生活所逼
一間煮得唔好食既餐廳你會唔會入去狂屌佢唔識煮野
屌到佢識煮為止

你用culture黎辯護 我話culture唔係大哂，引紮腳做例子 你就話人extreme，跟住比個唔知有咩作用既例子， 證明你連自己辯護緊既野係咩都唔知

瘋線，因為自己犯過錯所以唔屌得人係咩point黎。
係人都犯過錯，犯錯咪比人屌，見到其他人犯自己之前既錯咪屌佢lo
死全家就係唔係都咁講嫁啦，唔通同你温柔慢慢教

藍絲廢老既思考領域

得你老母咩

滑玻

( Show Blocked User - BoogieCousins )
膠都廢事比你

咪係，又曲解我意思，正如巴打咁講，你唔會明知間餐廳唔好食，都要入去食，但食完又要屌

咁你答我有咩分別

如果以前無人care 5p字，咁電話禁極刀個gif點黎？

直必腸，炒強呢啲可以話係約定俗成既高登文化，真係無邏輯可言，對於新人黎講同其他高登術語一樣確實係難以理解，我好耐以前都會去evchk查下某啲高登用語既典故，有啲無寫都無辦法

至於點解淨係吾系甘牙先係5p字，“左“ “既”呢啲又唔算，都係建基於N年前輸入法既情況，某程度上我覺得算係我地老屎忽同新一代既代溝

而家啲人好惡架，唔係自己用開既字就起勢咁屌
捉5p字但係自己成日唔用正字
成日見人屌5p又話人「新會然」，依個term咪又係波台手足用先

即係你會不分情況任何你唔認同既事都會屌到至死方休

所以間餐廳就無問題？

正解！

我幾時有屌到至死方休？好似係正字撚不分情況屌人手錯字咋wo 咪老屈

打錯英文字同錯grammar都要講一餐果d先on99

班刑警系吾系都提老母
冇d口德

咁有人中意食，佢又做到生意有咩問題
譚仔，m記夠食狗糧啦，一樣咁多人去，佢有自己既市場，你鄙視佢我明，但唔明做咩重要入去食，重要走出黎話間野垃圾，你明知嫁

返5p啦垃圾 ，打錯別字無傷大雅，成句意，都唔撚同左啦，on9 仔

我唔係辯護，我係解釋culture如何形成，之後你就直接話「文化大晒」，不如你辯證下幾時要為持Culture，幾時要改革Culture，你解釋下點解要「屌吾系甘牙」要消失？

//「吾系甘牙就超礙眼，好似睇簡體字咁好辛苦」
你試下去一個論壇，所有人都係用「吾系甘牙」，睇下自己閱讀速度有冇受阻，我相信呢度好多人答「會」// --> 快啲回應

「吾系甘牙」真係好冇公德心，自己打方便，人地睇唔方便，好似亂拋垃圾咁，自己方便就大晒

以前大家識分輕重，打錯一兩隻字就由佢，唔似而家係咪都屌人一餐，呢個已經係最大分別

照你咁講 炒蛋變炒強意思都唔同左，炒強 乜野黎架

回應緊你一句就話"唔滿意就走D朋友"
唔滿意都分程度
唔滿意都分情況
正如你會覺得連登高登仔係因為係網上先夠膽講咁多
而其實你亦都係因為係網上先夠膽講咁多
咁究竟你會唔會衝入間你唔鍾意食既餐廳狂屌人地

撚狗

推

我無論網上定現實都會尊重人，除非對方係不可理喻，為左錯一兩隻字屌哂人老母既仆街 咁我就唔會同佢客氣

由你既回覆證明你既為人

波台狗入泥撐樓豬未

由我既為人證明唔到我講既野唔岩

又想標籤人之後批鬥

即係你會衝入間你唔鍾意食既餐廳好禮貌而尊重咁批評
係咪咁

劉珠浩野 上文劉珠典解金油自衛？

好影響閱讀速度

5p入侵之前咪唔會因為有人用5p字而被屌
因為嗰陣有人用5p字既係少數
俾人屌既情況根本就甚少 o係正常討論度出現
咁咪影響唔到其他 post
但當越黎越多人用 你咪會見得更多

你話客家佔地主
引用返上面巴打話﹐你冇人用咪冇人屌
正正就係有其他文化入侵
所以先有相應對既事發生
邊個係真客家 邊個係真地主
真係要林早洩放返 d舊 post出黎先知

如果你堅持餐廳呢個比喻
咁連登既內容=食物質素
連登仔=伙計

你試下個伙計唔好禮貌 為左d無關痛癢既事屌d客 我唔屌撚柒佢？

體刀米德羅

樓上班傻鳩 咪撚以為我支持你地扮弱智啦 我純粹屌柒班風紀架咋，唔係黎幫你架 返去訓教聽朝返工場入筷子啦

就好似香港以前邊有咁多撐繁體字，撐粵語

其實都啱 唔該d 5P仔快d出哂黎開post屌正字 多d黎密d手等我block柒哂你地

樓主，你睇下，唔防止文化入侵，未來就變成咁

如果你事前唔知而入左去食既話,你緊係可以屌柒佢啦
但重點你,你明知個伙計係咁,你都要入去食,然後受完氣就地係到屌人咁咪無謂囉

禾睇得明就o畸la

好有型啊

樓主每日入到幾多對筷子？

樓主唔會覆呢個架啦，因為佢覆唔到

所以可以合理化呢樣野？ 你估我上連登係為左班傻仔咩，你更加唔好以為不嬲都係咁就唔屌得

你老母尋晚比我屌個時都係咁講

你盲？

你以為la

郁吓就話人盲，真係惡過正字撚呀

你唔打5p字咪唔煩你囉
你覺得多左人煩咪啫係連登多左人打5p字囉

其實你問連登高登點解唔接受5p字
不如問番點解一定要接受5p字丫
如果問題既重心係屌人老母有問題
根本兩個討論區都係乜鳩都屌人老母架啦
重點唔係點解捉錯字要屌人老母
你應該屌既係呢度d人鍾意用粗口

仲要發矛話人老母係雞

正字撚惡又唔夠人惡，只係一隻芝娃娃

首先我相信無人會因為M記食物垃圾,而為左令食物質素好而入去食野再屌鳩M記
其次,如果你真係見到一間餐廳個伙計係會亂屌人,你迫自己入去食,然後乘機搵交嗌,一定冇人話你做錯,最多話你個做法有夠白痴,但拉番落錯別字,我唔覺得捉人錯別字係有幾唔合理而要去合理

用字文化係冇咩對錯可言
但如果你覺得屌人老母有問題
咁就應該開post屌哂全部人

好地地一個正常人講野都唔會打 吾系甘牙 啦
自問唔係正字刑警但如果身邊啲朋友係咁講野我都會忍唔住要屌佢幾下
會溝通唔到

打5p字理直氣壯 仲狗衝出嚟搏畀人block

致於你話唔係為左班傻仔入黎,咁你既然唔係為左班傻仔,咁做咩重要去屌班傻仔,根本就係撩交嗌冇野做搵野黎做

一個post見盡正字刑警有幾低質 為屌而屌 雙重標準

讀基道中學出黎係咁上下，將就下…

好簡單 阻住我睇post 阻礙正常討論

而家好明顯係你班假膠專登打5p字 玩野啦

吾開心 ？ 吾你老母咩

你好撚開心啊？

捉你錯字就話人學歷低 大學中文系果啲教授係咪全部都係垃圾啊？

或者換個比喻啦 呢個麻麻
有間餐廳你幫襯左幾年
一向你入去都搵到自己鐘意既野食
但突然有一個新既廚
佢煮既野食 風格同調味都同原本差好遠

一開始佢只係負責某幾樣菜
食開 o個幾樣菜既人就開始覺得唔對路
走既走 有人就同其他 staff反映
但新廚都冇俾人炒
然後佢負責既菜越黎越多
終於搞到你食開 o個樣
繼續有人走 有人屌 亦有人覺得冇問題
甚至有更多鐘意呢種口味既人黎食

於是你決定同 staff反映 屌碟野差左好多
以前唔係咁
點知就俾其他覺得冇問題既客屌
仲話 d菜一向都係呢 d味架啦
唔想食咪過主

好心佢改返名做基道中學，影衰cousins

系牙 都吾G典解即

屌你老母 死番5p啦

係 見親殘體都屌人老母死大陸閪 有問題？

假膠死撚開啦

好明顯假膠係為左撚你班正字刑警
任何一個有教養既人都唔會為左打錯字咁小既事媽媽聲囉

sorry 唔係好get到你立場係咩,你個比喻一時一樣既

屌你仲話人冇教養 唔屌你就話人冇聲出

好勁啊

樓主屌哂我地老母架
勁撚到

斷章取義到你 正字撚既水平

sorry
啱啱放工比較眼訓 有 d組織唔到
睇唔明既 無視左上面段野算啦

樓主好惡

咪就係，有知識有文化嘅人都知要打咩野字同回應啲咩啦

真心，捉吾系甘牙都合理，但有d真係好離譜，根本為捉而捉，反返，嘅既，d同啲都見過人屌

重有唔該咪再扮老屎忽屌人，話以前高登點點點，話咩在嬲都係咁屌，2011年前根本無人屌錯字，d人見到你打錯都係笑兩句，嗰時捉人錯字重會比人笑認字特警，而家d人見到話佢認字特警以為讚緊佢咁，一入黎就x你老母，個個跟風跟住屌，叫人返5p，有班人根本5p係咩都未知，之前重好笑，見到班小學雞連係fb group都屌人吾系甘牙，好撚嘔心

痴撚線，你自己講出黎有無笑？

應該讀緊初中

我認同啊 有錯咪要鬧囉

班傻仔中學雞玩接龍都要屌 屌得岩

但係樓主一黎就屌晒捉人錯字既人

樓主咪又係垃圾

agger

對唔住囉

( Show Blocked User - BoogieCousins )

大家block完上一頁就夠

認字特警係指真係捉人「錯別字」o個 d人
或者俾假膠用「蛋」「腸」「油」釣出黎 o個 d喎

初初上高登都幾憎5p字,之後都頂唔撚順班認字特警= =,搞到禾開親post都加幾粒上去激鳩班撚樣^^

錯幾粒字無傷大雅，你唔咁樣去同考評局講，或者你中文老師講，或者你將來老細講？你咪繼續做差不多先生囉，邊個吹得你漲。

唔係話人地郁D就屌你老母係啱，但你開post前不如諗下自己大條道理求撚其咁打字又係咪啱啦。

做得好

上forum=考試？你做人咁痛苦？

特登激人呢d仲小學雞過樓主

你咁樣係撚緊成個 forum
惡性循環

攬炒啦 我都加入了

巴打你上連登都咁認真，睇黎班巴打有出足糧俾你

拿又唔好用 考試個規則黎講

始終呢到係網絡世界 打字就唔使咁正式既

不過有啲野就唔鬧唔得

啲5p字又唔係容易混淆既字

純粹講接受咩用字我覺得冇咩可以分對錯
反而講屌唔屌人老母真係值得商榷

同意，下下拎人老母出黎真係好唔尊重

橙到要屌人地老母
呃閪屌辣殺

辣殺你老母 你新移民 仆街啦

樓豬都好中意郁啲就屌人老母

辣殺都唔識？ jaga

你老母做雞 唔比人屌咪無生意 邊有錢比你個仆街仔上網呀

識你老母 打錯字去仆街啦

係咪有先？我好等錢使

網絡上唯一代表到你嘅就係你打嘅字，係唔係考試都好，都反映到你係一個點嘅人。與其話辛苦/認真，不如話你究竟有幾重視自己，所以我一向好少出聲。

不過大家價值觀爭太遠，冇嘢可以再討論落去。

重點係內容 唔係話一兩隻錯字 不過你柒能左深潛都岩既

巴打，屌都無問題，扮老屎忽屌呢下真係好嘔心，同你講不嬲都屌，大佬，你個不嬲係指呢3，4年嘅事，新豬肉逼人跟你嗰套做，重要講到自己好撚大條道理咁好撚肉酸

積下口德啦！郁啲就講人老母

所以咪話客家佔地主，妹仔大過主人婆

5p仔比例1:10

積你老母 我係正字撚 屌你咪屌你

冇泥口德，一陣有報應比車車撚死你同你老母牙！

正字撚大哂 屌你老母收皮啦 你老母做雞做到死啦

點解將蛋打做強就係抽水，打 吾 系 甘 牙 嗰啲就唔可以係抽水?
係咪有個user改名做‘唔係咁呀’就代表佢識正字抽緊水，打 吾 系 甘 牙 你哋就覺得冇問題?
講到尾咪又係所謂文化問題
係咁捉5p字嗰啲話佢哋係捍衛緊高登文化嘅話，咁ok ，再討論落去都冇意思
但係打住捍衛粵語正字旗號嘅人就真係得啖笑

行為其實同佢地好憎嘅新移民一撚樣

態度正確，請keep著

巴打，泥你老母

屌又冇問題? 冇問題就唔會有呢一系列既 post啦
同埋你點樣介定人係扮老屎忽
唔通屌人就一定係新豬肉?
點解我唔可以上左咁耐都冇5p字
見到5p字突然出現
令我覺得佢地沖淡緊高登既文化 而去屌鳩佢地?
點解本身 o係度既人唔可以保護自己熟知既文化?

而好明顯 當年開始周圍用5p字既人
佢地好成功咁令到高登同連登都有佢地既文化出沒

唔係咁點刷存在感

年資淺又要係度錯誤理解以前無人打錯字咪on9囉 仲要話以前無人打錯字 on9仔

爻吾刂

點解5p字要叫5p字?唔係叫錯別字
咪係因為一向都係3男2女/mk用 高登冇用
所以先要特登標籤做5p字
根本就唔係錯唔錯字既問題
而係文化唔同既問題

咩高登無用 都係個句 唔好自己以為係就當係真啦

有乜野好扮???
根本我以前上就冇5p字冇人屌5p字

唉屌又黎. 每次開親呢D post就有幾百位認字督察衝入黎負皮+mon post

大家咁話啦
你要咁樣套句說話落我度
我都一樣會套返落你身上

一開始用強係因為高登有人速成打蛋果陣禁錯，之後當笑話咁講
但吾系甘牙係5p mk仔用，之後入侵高登
睇唔出分別?

老母前老母 好撚低質 低級討論
低等人種

唔講以為高登反既5p文化係因為隻字
佢地做d咩行為m唔mk都無所謂

討你老母 打錯字仲想討論 屌撚死你全家啦

迫post啦屌你老母

Too long didn't read

事實係當年班成日上5p既死mk將五系甘牙包裝成mk字，成日用
大家對五系甘牙既印象自然差，後來高登先會屌5p
問題係連登打5p係好多假膠，但亦都好多mk新會員以前打開未戒到，會屌好正常

蛋>強係速成同一個碼嘅問題
但 唔>吾 就唔同
Between正字撚會唔會去埋外國forum捉人your同youre

討論到屎忽痕接龍屌 嘅 嚟 口字邊個班柒頭未
定轉移左去屌波台

個討論核心係咪已經去到講人老母都係唔比?

收撚皮啦 啲5p字咁撚un眼點撚樣正常討論落去呀？

你老母咁un眼都去做雞啦

你老母都做緊

試下一星期停止屌人用錯字，睇下會變成點

咁你覺得而家屌左又有咩分別？

餵，留煮鵝燦梨
捉人錯別字真係好on9囉 考試讀書寫錯字都要捉 仲要扣分 真係哂我時間囉
十卜樓主成功改變連登同呢個捉錯字既社會
千其唔好同樓主講咩錯別字同5p有咩分別啊 一樣架係你地唔識野 樓主萬碎

支持樓主
捉所謂5p字最撚無聊
大部分只係助詞介詞呢批虛詞 勁多高登/連登仔打長少少嘅文已經出現錯字啦 講緊實詞啊 一錯成個意義九唔撚搭八啊 屌你老母
乜人生攻擊 籍口 詢眾要求 雞脾 為人不恥 合符 隨便都掃到一堆啦 學人捉5p字

仲有你憑乜嘢定準則啊 你邊撚個啊
佢-渠
仲-重
鍾-中
咁-噉
架-㗎-噶
依家/宜家
依個/呢個
......
冇一個學者敢定標準啊
連政府整左個小學字詞表
都唔敢叫全香港跟佢啊 話用黎參考咋
連登仔你邊撚個啊
維護本土文化係好嘅
但你大撚晒咩

Btw
你地捉嗰啲粵語口語字
唔少係有聲冇形
暫且搵嗰讀音相似嘅中文字配上去
你睇上海話 出埋吳語小說 都係音譯咁樣

地區語言（即係方言）係咁架啦
倒不如大家放鬆啲
唯有官方語言（即係共同語 標準語）
因為有權力 有資源 有專人訂立標準
先有可能統一

哇屌搵足例子，巴打點夠你玩

正字風紀如果真係想鼓勵個論壇打正字
我明白
但真係唔知佢哋嬲乜柒
以前我中文作文成版錯別文
中文老師都無咁嬲

認同

講真 我寧願佢地捉啲明顯錯嘅實詞
好過黎「吾你老母」擺低粒膠走左去
捉到吾、尼、系 好似好撚勁咁
好心啦 咁低層次
仲要鬥快捉 接龍咁捉 叻撚到

一般改中文作文黎講
捉錯別字已經夠低層次
仲要捉呢啲
唯一效果係防礙討論

講得好，不過小心比狗咬

Show Blocked User - BoogieCousins

算啦，講多無謂

樓主接受唔到其他意見

只係得一個觀點

唔掉轉諗下點解要屌錯字

以前打5p字無人理？你傻撚左？

感謝 躁得滯
上得連登都係預左

你傻撚左？11年之前真係無人好似班垃圾咁反智 得d小學雞先至會做風紀

其實我預左會多負評 因為我係度評擊緊呢班廢物既存在價值

Block人以為自己好叻 其實就係掩耳盜鈴 睇唔到當無事 自我感覺良好

話時話
依家啲學生一係睇動漫 一係睇連登/fb/ig
仲點會識寫文
之前教𡃁仔
問佢地最近睇左咩文 中意咩作家
佢地講甜故 shadow啲「警句」
一半人唔知咩叫武俠小說

唔知佢地會唔會一拎起本小說就開始搵錯字

十卜

應該會屌到金庸仆街

我入錯波台？

用錯字依然大條道理 你係得嘅樓豬
唔撚怪得咁多小學雞係連登流連啦屌
冇老母屌唔該咪再柒住
伯母好撚忙呀

一句講哂，通常啲仆街5p撚先會打依啲字，係咁多

你除左標籤仲識D咩？

一手講樓豬一手屌人錯字大道理
Ching ho ball

連登就係咁㗎啦，唔滿意？番5p囉

佢講=有趣 仲唔明？

係要屌你老母架啦，唔滿意？縮返入你老母個西囉

完全駁唔撚到

嚟屌囉,但係你扯唔扯到啊？定係比偉哥你食先扯得起啊？

直接打殘體字啦傻尻

11年後反5p仔入侵咪屌囉

個文化咪出現囉，你都on99

唔鍾意就返5p啦

小學雞

唔夠人講就話人學雞？慘慘豬囉

小

所以咪話客家佔地主囉，同班mk仔一樣，上得兩三年扮哂老屎忽

你係到講d野對成個討論少少幫助都無
真係唔想應你

正常就扯到，但你老母咁撚柒，狗都唔屌啦，所以先生到你條撚樣出黎，最好野就係你老豆

卜吾刀

你老豆連你老母都屌得落，叫佢屌舊屎都得啦

唔那該（Show Blocked User- Z世代）
自己認我果代常用字同你呢代字都有出入，唔通咁叫錯

番屋企吔飯…返屋企吔飯…唉…又… 有時不如回家吃飯呀笨柒

正字呀可 返

樓主5P 打手？

其實禾刀真系各得無咩問題丫;;
尒開人米得lor ;)
系吾係先

吾你老母 牙你老母 刀你老母 挽你老母

正常人睇唔明囉呢啲

正字撚扮垃圾最叻

其實你除咗第一句有少許值得討論嘅空間之外
第二句開始已經係廢話
唔係拎人老母出嚟講代表道理起你嗰邊

宜家係講緊你哋班風紀矯枉過正
見過有風紀話「任性」都係蝗語
另外「鍾」同「中」又可以嘈一輪 等等

好好奇你哋班風紀以前讀中文係咪都咁有求知慾？
定係上到連登先咁執著一個半個錯字？

如果你好在意「吾系甘牙」
Block咗佢就得 無傷大雅
成版「吾你老母」 何嘗唔係影響整個post嘅討論內容？

一個「吾」字
一版「吾你老母」
唔通你認為一個「吾」字嘅霸佔空間大啲？

回你呢D低能回到口臭 追post啦低能 自己媽自己老母

有時候打錯字同5p字係好L容易睇得出

佢地理解能力極低，除左只知打錯字=要屌佢老母呢D機械式反應之外咩都唔明，你咁講佢地唔識答架

捉埋they're their there添

抨擊定評擊呀
今次唔係 吾係甘牙 之流啦

前日起歌神譚詠麟個post入面有個風紀話網友打錯別字會影響自己
好啦 我都好好奇想知錯別字影響佢啲乜
佢話影響心情
我屌

係咪要講「they're your mum」
「their your mum」
「there your mum」

你望下自己啲負皮都知咩事啦

唔好以為打個錯字成個文字系統就係崩潰啦 更加唔使班正字撚周圍咬人維持秩序

人多=岩，goodest logic

自我中心既細路哥

叻 但做咩唔評我老母 唔係好惡好正義架咩

以為捉人錯字好叻 試下上Reddit 4chan 做grammar nazi 比人笑柒你咋

有時候個po係講一啲野，可能po個人用左廣東話既所謂別字既，咁就係咁challenge 個字，而唔係思考發表既件事上，呢啲我至覺得好刻人憎…以上內容如有別字請見諒，本人讀書時候甚至現在的學生也不見得能在作業上書寫別字

班正字風紀其實都唔識打
「啱」「嘅」「嚟」「嘢」「咗」等等
同佢講就會話呢堆字唔影響討論
「吾系甘牙」就會影響討論

你唔係同我講呀嘛？
我純粹覺得好笑先打出嚟

你話佢地阻礙討論佢地又唔理架 總之捉隻錯字出黎就完左 因為以佢地水平根本唔可以同例討論

回緊你上面個位人兄

總之自己岩哂 人地就5p啦 super

總之多人就一定啱
個個一齊打「岩」「既」 風紀就接受到

其實因為5p仔打開吾系甘牙所以其他人就唔打得呢D字 呢個講法都幾on9
而家咁多mk 5p仔上連登 又唔見你地捨棄連登？

自己去睇下9gag啲top comment啦
大把係their their their咁重複幾十次呀

一句到尾
5p字之所謂5p
係因為5p嗰面班MK不斷用
而所謂嘅MK有幾濕鳩大家係有目共睹
久而久之就令人將5p字同MK掛勾
就好似好多年前冇人會理人寫殘體
但近幾年本土意識抬頭，就開始多人對殘體覺得反感
憎5p字因為係憎5p文化 憎MK
好老實講，係冇咩理性準則可言
大概同H5N1爆發就殺晒啲雞
瘋牛症爆發就殺晒啲牛咁
都係寧枉勿縱
不過樓主有樣野都講得啱
就係呢度的確有班係痴撚咗線
去到咩都話係5p
基本上差唔多係見個字筆畫少啲就話係5p
當然某啲錯別字係好影響理解
咁捉都算合理
當然捉完人自己都係錯咁就係柒咗啲嘅

屌咪就係講緊你呢d囉，打錯個字係到捉捉捉，打錯評擊最多咪知識水平低囉，唔撚係5p掛？就係類似情況都一大班小學雞屌人老母囉

嗰個post我有睇，條友唔係第一次咁講，真係想講聲你老幾，影響你心情關人地撚事

唔會架，而家d小學生覺得上連登好威威，有ac要週圍同人講，邊似得我地以前上高登要收收埋埋

班撚樣壓力大
現實世界唔敢屌人
只好網上發洩一下

如果要捉mk
建議你走轉感情台同潮流台
而唔係因爲一個半個錯字
然後成班風紀發晒癲咁「吾」人老母

殺晒啲牛？
宜家打錯字有傳染性？
咩比喻

其實宜家班5p會員都係做開風紀嗰批嫁啦
5p仔/mk仔蠢啲 人哋做佢又跟埋一齊做

想問下點解有正字唔用 要用吾、牙個音似嘅字去代替原本有嘅字？
你用蛋->強 同吾牙刀比 你唔明兩者嘅分別
咁你話5p字無問題都正路嘅

心智未撚成熟

法文就係太多人打錯字去到個法國話某啲字要轉spelling同埋唔要accent circonflexe

唔係撐5p字不過其實都有班人係刻意打錯
例如波台班人
咁係咪唔屌佢地？

語文都係前進緊 咁人哋接受到咪得

你應該唔係應緊我呀嘛

我老母唔係好識字
有時好勉強咁用手寫個「吾」字
唔通我老母又係mk老母咩

風紀們如果唔介意畀人撚可以入去波台屌佢哋

條友連「on9」係正字都講得出

yes
有乜理由見到幾個錯別字就嬲 嬲乜柒
如果純粹見到人哋「吾」人老母自己又跟埋一齊「吾」人老母
仲衰 羊群心理

其實有少少唔同
因為中文一字兼具形音義
雖然隨住流變都一定有部分變得不可考

簡體字的確令唔識字d人相對易入門
但因為好多簡化都係唔系統
會令好多深入落去d學問難貫連
何況係民間書寫錯d白字

都係
所以我都堅持打正字（至少起自己知識範圍內）
不過班風紀真係唔知eq低定戇鳩

起我立場而言
我老母同我溝通到就得
我哋都唔會討論咩學問
只係用電話講下返唔返屋企食飯之類

自從啲人狙擊殘體字之後
好多人強調用正體
邊個先為之正呀？
你睇慣？你中意？你用開？你有份制定?
咁......真係權威黎架啵

想知風紀平時係咪唔睇書
先至驚所謂5p字會降低中文水平
唔同平台 唔同用途 用字唔同好正常
做人都唔識變通
Btw我以前啲老師用fb ig打口語出黎
特別老老地嗰啲
都係用丫 泥 尼 甘 番 哥
輕鬆打吓字啫
又唔知網上潛規則係要打「正字」

老一輩嗰啲真係好多都係咁打字

所以都唔知佢地係度堅持乜柒，根本人地就wfc，係佢地柒下柒下仲以為好正義

人云亦云，連佢地「守護」緊既正字係咩都未知

唉 入嚟呢個post等畀人block算啦
出面班友仲停留緊用正字判斷一個人
其實班5p一早已經進化到識打正字仲識扮毒撚

(Show blocked category 5p仔)

好勁 識得block成全部5p仔

老老實實 班垃圾block左我仲好 唔好入我d post搞事

以為自己看透世事，一眼睇得穿人

樓主係咪鍾意用簡體字？簡體中文都係無傷大雅而大家又睇得明？
打正字都懶得，睇唔出你份人有咩作為？
最撚on9仲要令件事合理化。

細路哥先會為左小事暴跳如雷 有時間有心機就mind your own business啦 打隻錯字都比你上綱上線 你屌人老母唔通又係強姦犯咩 你都唔好合理化D正字刑警既所作所為，成隻狗咁周圍咬人

屌，用類比咁講，咁你唔通見到有個大陸人係連登打簡體字，然後佢屌翻你mind your own business..想知你有咩感覺？樓主換句說話即係支持香港就算學校用簡體字為官方用字，香港人都唔洗上綱上線？咁千奇唔好笑大陸人唔尊重中國文化喇

依加係屌鳩緊你地左撚住晒正常討論呀

不如咁講喇：「正字都唔撚識打，學人開post？」老實講，上得連登，打5p字就預咗俾人屌，唔想俾人屌就去學吓正字喇。
明知會俾人屌仲去打5p字，你問係咪犯賤？
打翻正字有幾撚難？真係要問吓佢地有幾撚懶
想正常討論，唔該俾啲誠意先喇。

言下之意即係我新會員唔撚知規矩唔知打5p字會比人屌就可以打5p字？
同埋犯唔犯賤同合唔合理係兩回事黎

再簡單d來講即係你地一直將自己意志強加落人地到之後屌人老母
亦係連登低質既原因

打5p字係習慣，係你平日接觸嘅文字，根本唔關新唔新會員事
不過就算新會員又點？第一次打5p字俾人屌，第二次就咪撚再打喇。
如果係本身係wts打5p字，上到嚟又照打，咁你抵俾人屌

所以咪左撚住正常討論囉
打5p字抵唔抵屌 我唔想討論
依加討論緊既係屌5p字是否阻礙正常討論

wts你老母
Whatsapp呀

照正字撚既標準，佢可以比人block柒了 講乜都哂氣

冇錯字都是比你串

你都幾雙重標準

block 撚左啦
垃圾文盲字都唔撚識搞到連登低質晒

無錯字捉就只能放低負評走人 咁都唔串得？ 屌人老母個時唔係好叻架咩 而家又咁玻璃心

正字都唔音打，學人回post?

你老母上連登

終於認連登同世界唔接軌

屌

負評你係因為你間接認同批鬥正字撚，正字撚屌人老母係因為5p字，玻乜撚野璃心

你又戇居完未

冇5p字咪冇特警lo

識正字就打正字，唔識先打同音字，但唔會因爲貪方便打同音不同義既字
但呢排多左好多癲狗亂咁吠，鐘鍾中意，口字邊既所有字，加埋d新會員扮老屎忽

接你老母咩，現實現現實，連登就連登

原來正字刑警有特權 唔批評得既 所以咪話你地執行正義囉 橫行無忌
你為左隻字屌人老母就得，開個post屌你地就唔得，好波
調轉諗，正字撚唔係咁on9，點會比假膠當狗咁撚，比波台玩到損手爛腳

即係唔接軌囉

無撚有錯

聚集一班捉錯字以建立價值既現實失敗者，係唔接軌架啦

唔撚明佢打幾隻字黎支持番我d論點做乜鳩

樓豬個問題背景起原都係時下較多新會員狂打5p字引申出正字撚互相批鬥，你就用老母唔識字就=5p, mk論，九唔撚搭八

垃圾 源字都唔撚識
已block
搞到連登低汁晒

豬你老母
樓主呀 你新移民講唔正中文？返大陸啦

屌那星，入黎自打嘴巴

言下之意即係要用連登價值觀套入現實到?

毒撚到

咁點解要打"吾系甘牙"，而唔打"唔係咁呀"？
識得用正字又點解要用同音字？

番去學中文先啦廢物

點咩解 點解要食飯 而唔食面？解黎做咩？

基本上唔使同佢講野，因為佢打錯別字，講緊野都係廢既 屌佢老母就得

積下口德啦

同意
垃圾番5p啦
原你老母咩

喂 喂 企開D啦屌你老母

做咩企得咁硬
其實一個討論區咩人都有，咩意見都有，你唔好對d特警咁上心，當睇唔到咪算囉，我覺得成日捉錯字既都係小學雞黎姐，唔理就會消失架啦，大家開心d好

5p仔想洗底，點知打多兩隻字就露出馬腳

垃圾

我而家都係撚狗為樂，反正連登想認真討論都無咩人做到，唔玩膠仲有咩做，激下佢地笑下仲樂

一聽到老強都係5p字就知你係就到冇得再新既新會員

「原」是「源」的初文。

老強=強姦 我06年開始上高登，唔通在座個個04年就開始上

諗下都知意思唔通啦，你打少個部首就得，人地打少個部首就5p

原，源，同義
系，係，同義
吾，唔，同義

同你老母，幾百年前D野攞黎講，死雞撐飯蓋

姐係你都認同我啦

唔認同，因為你whatsapp->wts，係5p係垃圾，無人權抵仆街

係
但我最鍾意捉返正字撚啲「口」字邊
好撚多風紀其實都雙重標準

因為個字所以搞到互相批鬥
本身成件事已經戇鳩
咁大個人，見到個錯字...然後嬲...
不如你哋班風紀反問吓自己嬲乜柒

同埋宜家係你班風紀標籤打5p字=5p喎
我為我家母反駁 我家母不是5p叫九唔搭八呀？
洗唔洗出本5p文集畀你哋慢慢捉飽佢呀 ？

(Show Blocked User - BoogieCousins)

不解釋

唔好搞笑啦
有蝗係條街屙屎
唔通你又特登係佢隔離屙去抽水咩

如果要捉5p感情台果班先係大佬級啦
日日叫春
班5p一早進化咗 識打正字

樓主無撚腦先應該問得出蛋強 同 唔吾
蛋同強係因為當年係大家樂定大快活啲早餐成日有曱甴所以先會將蛋打做強黎笑鳩佢 加上兩個字又似 打錯根本唔出奇
唔吾就只係純粹5p打 唔見得有人會將唔字打錯左做吾
樓主明顯想幫5p狗洗白 收皮啦

利申03年開始上高登 你可以收收皮

屌你老母都廢事
成班小學雞5p仔鳩咁用字都可以大聲夾惡屌番人轉頭
成班垃圾見一個block一個

因為已經block閪班煩膠

其實呢個post唔認同正字風紀嘅人好多都打緊正字
定宜家5p仔定義唔只講緊打5p字
反對風紀嘅捉字行為都係5p仔？

快啲block啦然後出返去

理撚得你

咩叫有正字唔用用5p字
邊撚個權威話你地嗰啲係正字呀

上面嗰戇鳩打「原」字學人玩本字
你以後講花紋打「文」
豬就用豕呀笨柒
死雞撐飯蓋
以為網上扮完特警 現實你就唔係文盲？
惡撚過生番

印象中
以前間中有人post李天翔幅圖出黎再捉字
搞下gag咁都幾好笑 耐左變成班認真撚亂屌
仲話係傳統 咁就叫傳統
城大老鬼同港大星星hall夠係傳統啦

你文化水平係咪咁低 正常比人屌一次乜都化啦
唔好拉低哂個水平好無 拜託

為左隻錯字屌人老母仲無文化

笑死

紮腳都係傳統

識本字都文盲，好惡

其實如果係高登文化傳落嚟
高登仲有樣叫「認真你便輸了」

人哋咪問緊邊個權威你話知

猗媵赨

除左騎劫人地個post，仲騎劫埋高登傳統

認真你就輸了

成班認真撚無視高登文化

打5p字係代表你唔尊重自己本土語言文化
再加上讀音唔同意思唔同
吾系甘牙
唔係咁啊
根本完全唔同意思

識喊識尊重高登文化 認真你便輸了